我警告你地8.5唔好搞過海隧道呀！

8.5罷工，乖乖地留番係自己個區 開個party仔算啦，玩完好夠鐘返屋企，聽朝同我繼續準時返工。

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發佔路，幫自己被罷工

唔係唔想 係返唔到

啱啊 阻住啲車行
啲車要暢順無阻嫁嘛

唔好呀巴打入機場得一條路 唔好亂黎